中大記者會建議

見到中大人可以自己係入面討論，然後搞記者會，宣佈二橋勝利。宜家呢一兩日中大尚算和平，會唔會考慮可以做個城市論壇咁既討論會，或者更多記者會，係番中大附近搞。

當然呢啲100%會有鬼既活動，係地點、人流管制、保安、突發應變上要有好好既策劃，並且我認為一定要係中大人主導，民陣果啲充其量幫手，做佢地有經驗既提供器材、set場之類。

而家個網五毛遍地，真人聽到聲甚至見到樣既聲音變得相當珍貴。既然想區選，咁文宣就仍然相當重要，好多核彈都仲未有效咁發射。

中大附近搞記者會/公開論壇，本身就有佢既象徵意義，係一個大文宣同宣言：發言「權」，係我地好撚辛苦用條命唔訓教唔食野傾家蕩產捨棄一切咁「打」番梨既！我地唔係藍絲藍屍藍屎口中既搞破壞，冇建設，打爛個香港。只係和平係要勇武爭取，唔係天跌落梨。我地現在僅存既自由民主亦係前人用血汗打番梨，改變始於抗爭。

我地未知道啲曱甴暴徒黑社會殺人魔強姦犯含家鏟仆街死黑警會點暴力突襲，有咩新既下流陰招，所以我地更需要有新招。係唔影響現有行動既前提下有新行動，舒緩番各大學佈防既壓力。

盡量call啲呢幾日冇出梨既人幫手。二百萬+1入面我認識有好多都已經幾個月冇出梨，街坊都唔敢做，鍵戰又唔識做。而家有其他方向比佢地進化，或者至少敢做番啲之前會做既野，由偽黃港豬變番做真真正正既和理非，配得番呢個名。

中文大學而家係我地國土黎，我地主場，我地主導，我地話事，仲有好多玩法同可能性。但請謹記，我地唔係搞緊嘉年華，唔係真係藍絲咁講唔讀書搵野玩，場仗仲打緊，鮮血眼淚仲流緊，對義士亡靈我地未有資格笑。共勉之。

黎明來到，要光復這香港
同行兒女，為正義時代革命

香港人，反抗！！！

#利申非中大人